尋晚淋左好多雨，依家好暈，企唔穩，有無人知咩事？

尋晚集會淋左好多雨，依家頭好暈，一企起身就失平衡，仆左幾次，又嘔左幾次，有無人知咩事？

淋病

發燒，感冒

睇醫生啦 仲問

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

連登無醫生

企都企唔穩點睇

香港有救護車服務 你真係企唔穩唔算濫用

好大可能係淋病，感冒
趁未惡化，快d去睇醫生

感冒啦

睇醫生啦

休息下